大家係咪唔記得要Be Water????

Be Water
班狗最驚無時間準備
咁多人死守只會比時間佢地準備
參考紅隧個幾次啦